# Container Criativo

Projeto inicial com objetivo de acrescentar nas atividades educacionais, linguagem de programação, robótica, projetos eletrônicos e outras habilidades com objetivo de despertar a criatividade.

Nesta primeira etapa, estamos desenvolvendo um protótipo tridimencional do nosso espaço Maker Lab-IAT.
Para isto, estamos utilizando o aplicativo Blender 3D para virtualizar digitalmente nosso futuro espaço onde iremos oferecer cursos, oficinas e sim compartilhar experiências criativas.




